[ig]你出圖, 我出文

可能有巴打都認得我, 上年差唔多時間開始既ig, 現在重新執筆
就等巴打出圖, 我出文
ig: words_pictures_ideas

(會注明番出圖既巴打
大家手下留情, 唔好出咁多膠圖 )

不管我撿 或是不撿
你就插在那裡 不進不退

出左第一篇

應該就每日一篇咁出
會PM番巴打提醒出左

第一次用lihkg

出文太長
我覺得出captions 好似好d
個人意見

文呢？